(東區撚)有無人知道咩係東廊和富中心大hello kitty

十幾年前返學日日經過，有日問係個中同竟然知係咩